「賓」字頭球員好撚廢

賓迪基特別廢

垃圾中既垃圾
餵撚到埋口都唔識食
2球黃金機會連龍都唔中

同賓斯馬一樣咁撚柒閪on9垃圾

賓周都識助攻，呢隻nigga飛機就叻

ben yeddar?

屌你老母

屌佢老母

賓科士打

屌你牙 唔識野咪亂講